冬天夜晚起身屙尿真係辛苦

凍到結冰

睇完post有啲急

帶埋張被去屙尿

著多幾條褲好過

着褲太麻煩

落床都已經麻煩

應該駁條喉

用尿壺方唔方便d

唔方便

廁所板好凍><

男人老狗做乜要坐

冬天著底褲訓

用尿片

諗住除夕用

腎有啲虧喎ching

Ching你唔屙尿？

夜尿冇乜

記得飲多啲水
唔飲水啲尿會好黃